唔需要壓抑你既情緒

喊啦，我地一齊痛哭。

屌你老母 愈睇愈嬲

嬲係正常